一齊為連登氣質男集氣！

由galaman開始已經follow佢
年初一係facebook見到佢病左
仲要係對眼有事

睇到佢facebook live睇到好心噏
連登應該唔少人都有follow佢
不如大家俾個正評佢，一齊撐佢

你一定會無事架冠瑤

推

加油呀氣質男
你一定會無事！幫你集氣！

氣質男加油！
你會好返㗎！
想話你一直嘅努力，大家睇到㗎！

年宵有買佢嘅tote bag
希望佢快啲好返啦！！！

早日康復 氣jack

加油啊冠瑤！好多人支持你愛你㗎！

加油冠瑤！一定會冇事！多多休息

冠瑤

加油呀冠瑤 一定無事㗎！

Johnee你咁好人一定無事㗎！今次你要做一個代表幸運嘅細路啊 你仲未畫我個名㗎唔可以盲啊 你對眼唔可以喊我代你哭

推呀

冠瑤你一定會無事！
集氣！

加油

冠瑤加油，祝福

加油 早日康復繼續畫多d好野！

Johnee你唔可以盲咖
呢個世界仲有好多人等緊你畫名

睇live 睇到我都喊埋

Johnee咁好人
一定會冇事嘅！！！！！！！！！！

集氣！！冠瑤加油！
快啲好返！！！！

見到佢話有機會盲，我都喊埋一份。
我由galaman開始睇佢，佢真係好勤力。
縱使以前無咩人留意佢，佢都好努力開live畫畫，到後來幫人畫名，多人留意。我真係登佢覺得開心。
係到衷心感謝同祝福johnee，我仲想睇你畫嘅畫。

Johnee要加油
祝你大步檻過

加油💪🏻

氣質男加油

開完post先見到巴打你都開左
幫佢集氣

加油啊！！！！！！！！！！！！！！

加油氣質男

撐住！！大步欖過！！

頭先睇返個live睇到喊左出黎
Johnee一定會冇事架

繼續集氣
推到佢睇到！ 佢一定會睇到架

新年快樂
加油呀
推

推上熱門俾冠瑤睇
個傻佬好擔心

作者係個風趣幽默既人 佢既作品好特別 曾經引過好多香港人笑
希望早日康復 以後可以做更多好作品 呢條路先係屬於佢

堅呀 galaman真係冇得輸
冠瑤加油

唔知乜水

Who?

上youtube打galaman
Facebook johnee lau
香港動畫設計

佢曾經用自己既幽默感 令作品既主角化險為夷
相信呢種力量都可以用返o係佢自己身上 睇落係一個難關 其實只係人生中一種磨練 加油

Johnee加油啊

冠瑤睇到po未 大把巴絲撐你呀

見到佢擔心到喊好心痛
冠瑤一定會無事㗎！

邊個黎
都祝早日康復

冠瑤加油

加油！！！！
唔知佢係邊個既巴絲可以係連登搵氣質男/係facebook搵galaman/johnee lau

Johnee早日康復

冠瑤睇到未